國泰栽員後已食兩件空雞

一人妻一freshgrad 要圖留言

ccccccccccccc

圖PLX

我唔會留言
你唔好比圖

好人一生平安

無人想知

唔會幫你推

你走啦

清蒸定紅燒？

幾錢呀ching

Hello moto

我係國泰空姐 俾人裁員之後食左件油頭毒撚牙籤仔

5400

十扑十扑樓豬

空鴨有無得食？

用咩途徑搵

TG大把啦

今晚再戰

圖

ccccvvvv

毒撚ff

會長你就正啦

我地係咪識😂

又話有圖？冇圖你話食左林奠都得啦

圖呢？

你留完圖咪大把人留言囉

圖thanks

伯母平時都好忙下

傻閪 食完屎仲開Post

無圖 你話食麥樂雞都得啦屌

未裁喎

係就直接比圖啦 講咁多做乜

出一出野咁貴

都估到係文字討論

唔想知

ccccccccc

唔貼圖死全家

無圖有咩好講

Moto

琴晚一件500 一件650
650環吹 全程女上
500果件男上十分鐘最後腳交完事
事後每日50tips

大家又睇下圖要等幾耐同睇到啲乜

cccccccccccc

多謝樓主

Lm

你老母未個隻雞囉

絲打 想唔想食司華力腸

無圖你話你食晒幾千都得

食佢地d屎

我入到黎.gif

pmed

收皮啦你

唔要圖 要contact

你老母係走地雞

推

圖呢屌你

唔好咁煩啦 好撚戇鳩呀樓主

圖定老母

收皮啦
係有圖就出冇你就收皮

今日係20號,聽日係21號,今日係20號,聽日係21號

tg?

咁平

好撚正，班黑警係連登將空姐空少既形象醜化到差過黑警

唔撚想睇

圖呢撚樣

咁啱嘅？尋晚郁咗條女都係做空姐㗎喎。

冇圖學乜撚嘢人出post呀

圖pls

收皮啦屌你老母 照下鏡望下自己個撚樣先

冇圖你話屌過林鄭都得啦

食左林鄭?

四版留言都冇圖

追返女朋友未

無相，你話食天使都得啦

Cum on

空運麥樂雞？

無圖你話你屌左飛機師都得啦屌

無機會
等緊死

俾女朋友見到了 唔好推

偷圖狗

冇圖學人出post？

等圖

認錯人

都未裁 9up唔洗本

不孝子老母死左未?